Sofi 我用梗你架喇！！

原本想set價futu 120走
結果Sofi一直都唔比我入價
眨下眼就升到上130
其他隻隻股都係想放唔比放
結果越升越高
Sofi I love you!

我到而家都仲係未放到
係咪Sofi大神既啟示黎

SH=Sofi Hang機

我Gme本身後悔97入左 想即時放番 但依家咩都做唔到 睇住佢升

仲未得喎
上面果D咁好彩

140啦喎
仲唔多謝sofi大神